疫症完之後 ， 可唔可以懲罰curry leaf?

召喚神獸

免費比口罩對我哋咁好

可以

Thx

Btw度閘今日已經整翻好

推介菜式

Lamb curry & cheese naan

OK

Okok

恆河水有冇

恆河水淨係 殺菌, 對付唔到冠狀病毒!
恆河水殺菌因為有噬菌體， 佢係專食細菌!

噬菌體病毒一種

Bacteriophages can’t kill virus

疫症完咗，我要食咖喱

長知識

歡迎

有冇中文menu

喺香港做生意 好難冇

希望大家身體健康🙏🏻

食唔到太辣既唯有butter chicken 想過下口癮就masala
食得辣可以試Biryani

利伸以前係譚仔食開10小辣

依間嘢係幾好食

唔堂食可以叫外賣